點解男兒當入樽明炒nba都無人屌

🤡

我都唔知講咩好

所以呢套野咪紅唔起囉 你睇下黑子紅幾多

nba係邊本漫畫？

火神>櫻木

綠間>三井

足球小將畫埋皇馬巴塞真人落去咁又點計？

點炒法？

想睇圖

走數狗

黑子好睇好多